[721] 唔 好 再 叫 香 港 加 油，叫 向 中 國 說 不

唔夠中 point

叫我要真普選
港共賣港
向中國說不

向中國說Fuck

推到揸咪見到